識左個男仔日日都話要執房唔出街 好細心！

識左佢三年時間 最近先發展下 見過兩次面 係月頭嘅事
其實之前已經鍾意佢 所以今次就主動同左佢講想同佢發展 佢知我心意 佢都話想發展下

我成日約佢出去 佢都會話要係屋企執屋 話陪屋企人所以唔得閒見 但過左幾個鐘佢就話朋友約佢佢要出去

第一次比人用執屋做藉口拒絕 佢已經執左幾個禮拜屋 佢個個weekend都話要執屋

真係一個好男仔

其實冇興趣咪直接講

何必言明

識左咁耐而家先見

可能人地對男人冇興趣

都係嘅 所以我自己都放棄左
淨係喺度講姐

佢之前有拍拖

幾好笑

你好差咩

我唔夠正姐

正正常常 拍過幾次拖
而家都有人approach

樣衰咪認囉

或者係啦

可能樓主唔俾佢執一劑 所以冇左回音

出動出擊人地就要受 以為自己邊撚個
人地好撚好禮貌喇喎
上黎做怨婦肉撚酸到

你對自己唔鍾意既男仔有無咁好先
定四圍唱

你一共約過幾次

我冇話佢啲咩唔好 都係分享下

唔鍾意我會講聲

都成五六次

你一定好樣衰

唔好理佢喇

有冇成功約過出街？

其實冇興趣咪直接講(女仔咪一樣)

仲勁啦

減肥啦

有呀月頭嗰兩次都係佢約
之後我再約就咁

咁佢約果兩次相處成點？

幾好呀 佢之後都有話好開心
但係我覺得自己對佢黎講一啲都唔重要
佢寧願執房都唔見 哈哈

執房呢啲咁嘅藉口都講得出
我係你就會直接問佢
反正你一開始已經揭咗底牌俾人睇

一係

一係你嚟我到陪我執房

算啦 都做到出面
學啲巴打話齋 已經好肉酸啦
都諗住放棄喇

可能佢好有錢，間屋好大

到時執完可以逐間房玩

格雷

可能下個更好呢

希望啦

你都GET到啦

係要逼人講到咁白做咩呢？

我冇同佢講任何嘢
我自己識做冇再搵佢
上黎呻兩句姐

大佬 扑完野唔洗執房咩

上佢屋幫手執

我係個男就叫你上黎試探下你

係喎....我又冇諗到..

有講過呀 佢話唔洗

真係有咁多嘢要執咩....

哇，冇興趣同你出街呀，咁呀？ 點講得出口呀

睇樓主段野已經聯想到個樣

你點約佢出去？

我都想約 但薦驚會唔會好突兀

我直接問咋 今日有咩做 會唔會想見下

可能真係要執呢

認真問，見過一次面有傾開whatsapp, 點約人出街好

咁直接？ 你地本身咩關係

sorry睇漏 原來你地都知對方有d野

直接問啦 加油！

唔重要了

不過我覺得主動啲都冇問題嘅 衰左咪算

覺得我可能識佢

唔會啦應該

照下鏡啦

其實佢可能有女朋友？

都有諗過
佢唔比ig fb我

自己醒水啦

其實一直都知 不過唔想醒
而家醒了

我夠比女仔紂過幾次都冇出
申利27A0

係咪因為冇感覺

怕醜
真毒

你有無直接表白先
無既人地點樣無興趣直接講
唔通無啦啦同你講 對你無興趣咩

有人追你，人地未表白，你無興趣，你會點做先

表左 佢話發展下先
但我根本都冇機會見到佢

thanks 現實只係講過兩句，感覺真係好怪

男仔主動啲會好啲嘅

姐係佢根本唔係咁鍾意你
又或者有幾個choices 揀緊

如果真係ok, 洗乜考慮咁多，仲避到咁出面

完全明呢類人，根本呢個世界好多呢啲，佢會覺得你係雞肋，食之無味，棄之可惜

明白 多謝巴打
已經決定放棄喇

得罪講句，樓主個feel似成日chur住人
其實自己get到咪算，唔好再問睇下人地會唔會搵你，唔搵都大概知乜事啦

冇呀 佢話要執屋我就話好 咁下次
我有試過冇搵佢 但佢搵返我

好明顯人地有女朋友，想拖住你又唔可以行前一步
小心做左第三者